印度世界第一

印度 仲難攻過 greenland, 冰島, 馬達加斯加

個邊衛生差
人民好高防

要多呢幾樣野
防咖喱
水傳播要灼到+5

印中邊界仲係咪有軍隊守緊？

你指印度定中國d軍隊

人哋食生肉死屍屎尿都冇事

一早去左印度避難

緬甸都唔夠打嘅支那?

病毒去到恒河比D屍毒殺死左

下一個中國